研究成功一個新型腳架

初部概念已做過實驗成勁, 快速拉長收合, 一秒就攪掂
撞到腳上下移位會自動還原+物理防振
唔會再有鎖扣既煩復
物料用灰纖同最輕既物料

哦

摺埋幾大

你早幾年咪整過

要用電?

你仲要整幾多年
我等左你好耐
等到連PD都出埋腳架

同普通腳架一樣, 幾大幾小只係高度問題, 同出面既都一樣

今次呢個係腳架, 唔係迷你版

唔洗

研究新野係嗜好, 又唔係大公司又唔係搵食, 係慢D

之前果個係幾好用綁喺d 柱上面拎部a7都穩陣, 有時上rooftop 拎腳架嘅話太張揚

咁有咩賣點
Sachtler flowtech 都做到啦

隻腳唔洗lock?

你自己做下market research 啦
問
一秒做齊伸縮同lock，三節高，全碳纖

屌 又嚟
仲記得你當初announce石膠手嗰陣死都唔肯公開design話驚俾人抄
之後有巴打同你反映有地方易爛你又答人用家問題

兩碼子既事,你認為我會做人地有既野咩?
要做我OEM其他產品好過
相信我

正常一定有答, 之前有人話花左我直接送舍迎既比佢
我點會係個種人

唔緊要, 而家仲係好初部階段, miniorenji 網都改緊板攸下其他野先
歡迎任何意見

一直想買碳腳但買唔落手
希望你成功 等我買返枝碳腳

可能你要等幾年, 我只係講下睇下有無人有意見姐

恭喜恭喜

但你個miniorenji搞到我比狗搜袋果時差啲搭左我😢😢

咁都算係武器?

我話係腳架

佢地諗左一陣互相望左一輪

佢地智力係比較低, 無計

期待

之前個個仲有冇？

舊嗰隻有冇得再買

係唔係之前出過用安全帶
嘅物體扣住條柱哥個？

留名. 出未呀?

新版，之前話過想好似武士刀咁咁快拔出黎

快啦 你隻石膏手我仲有用

有冇得用自己雲台先 拍片用

要mph去google 搵 miniorenji, 買個時打coupon code " GoodiesForBros" 所有野8折

企唔企得穩㗎

穩過你碌鳩

岩岩比人 ban鳩左3.日

番來了

好多人都唔信咁細件野會咁穩

加左 coupon比巴打專用所有野8折
GoodiesForBros

好似呢隻咁？一扭秒拉開 三節

又要扭又要扣, 就係唔想咁煩, 不用扣
不過睇緊要用幾多做研究費, 可能太貴唔整

要扣咩？一扭一蚊出黎就鎖死 邊忽要扣

我都話好用架啦, 我出街之前自己試左兩年好用先量產

唔洗扭唔洗扣最好, 三隻腳就要扣3次有點煩

勁難用...

唔洗扭唔洗扣又上到相機咁犀利？你出到勁喎flowtech喎

講到咁勁 幾時有得睇

用完就知淨係想開一節係好煩嘅野

我有支絕幾百蚊垃圾唔知係乜牌子，b 字頭，就咁有個啪啪就得
煩在一隻脚啪3 次，但都算快

全開梗係快 但係會成日唔係全開嗰陣 唔小心扭多下開多節出嚟

我想問下大家一個問題做 research

你地通常全開3 隻，多唔多例如有一隻開到80%其他100%

定係3 隻脚同時開2折/1折？